# Adm de Sistemas
##### 5ta_ 22 de Marzo (entregable)
##### Vanesa Germade

> - instalar VisualStudio Code
> - descargar Python3 o 2 dependiendo de la máquina
> - hacer una llamada a una API y guardar el resultado en un archivo
> - subirlo a un repositorio git
